女友聲稱被強姦 男警涉案重案調查

女友聲稱被強姦 男警涉案重案調查

一名女子昨日(12日)報案，聲稱遭一名男子強姦。據悉，涉案男子為一名警員，駐守黃大仙警區，港島總區重案組接手跟進。至今日（13日），重案組探員到黃大仙警署，向涉案男警了解事件經過。

消息指，涉案男警已婚，早前結識女事主並發展感情，雙方曾發生性關係，惟女事主事後卻聲稱在不願意的情況下，與人發生性行為，遂報警求助。

警方發言人表示，在6月12日接獲一名33歲女子報案，案件暫列作「求警調查」，由港島總區重案組接手調查，暫未有人被捕。

休班強姦犯一定又係無罪釋放，分都費事加！

奴

又

休班警

推到個黑警老婆都知
離婚 比人炒 坐監

屌 隔離post又有dc9 vs蝗婦 vs黑警，就快精神分裂

Me too 殺人不見血

休班警 vs G , 邊面都會炒

休班警減一分

Goal!!!!
世界杯前熱身賽